如何同女朋友拖手？（真心問）

我好記得我當時第一次拍拖同女朋友連拖手都唔識⋯⋯佢叫我上黎問⋯⋯我無好好理佢⋯⋯

而家同佢散左我真係好後悔當初 我咁管佢

如果時間可以倒退 可唔可以返返去果日識佢果時

我可以好好同佢相處

智障？

你條女拖緊第二個 你可以參考下
between 放手啦

1999

唔想放⋯⋯

佢而家好憎我

注：個post係我開黎紀念曾經發生過一件咁既事⋯⋯
佢係我初戀

放張五百蚊係你隻手

之前都成日俾人話我唔識拖手

弱智都溝到女 好心你班撚樣反醒下啦
成日叫春

點樣唔識拖法？ 你拖到人地唔舒服？

佢覺得唔就手⋯⋯

咁咪試曬咁多種拖法睇下邊個就手同舒服d囉 我就一係十指緊扣一係合實手咁拖 一係間唔中玩野拉住佢手指

十字緊扣
不過無機會了